知唔Firefox 59打速成正常返？

因為我回報左bug

有乜bugs?